《給還未醒覺的香港人》

2019-8-12

我平時都不太post長文到連登，
但在811發生的事實在令我太太感觸
還是決定用文字記錄低我的感受。

經常都聽到有人說示威者是暴徒
因為他們出黎搞亂香港
所以
他們721就是抵打
他們被黑社會砍手砍腳就是活該
他們被警察打至頭破血流就是伸張正義

曾幾何時
香港警察 四個大字
曾和維持治安 除暴安良等字眼掛勾
我猜
誰也想不到
被射破眼球
被打破頭顱
被壓至斷鼻斷牙
一切一切
不公義之事
暴徒行為
以上所為
竟然都是出自
香港警察之手
除暴安良？
誰的行為更暴？
誰的39分鐘更為無良？
這些面對着雨傘，頭盔的人
渣着長槍
拿着長棍
見人就拉 見人就打的暴徒
你可以稱之為香港警察嗎？

是不是就代表可以射盲人地隻眼？
我想問
邊條警察通例
係容許你使用有殺傷性武器時
可以向着人上半身位置發射？
警察大哂？？

請記住
你可以支持
你可以反對
你可以說你不關心政治
但是
你不可以對不公義 不正確的事 習慣

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

香港。已經再沒有。香港警察

推十次 希望你地見到

推十次 希望港豬見到

推